又係我 究竟一個人可以有幾犯賤？

都明知個人係玩你
但你都仲要繼續搵佢

一人講一個最犯賤最厚面皮既事

心甘情願做人水泡

人就是犯賤的

佢開心就好啦

你情我願

同樓主一樣
每次見面都同自己講唔可以再咁犯賤
今次會係最後一次見面
但係次次都忍唔住搵翻佢

人就係咁

啱丫
次次都話最後一次
但次次都仲有一次

冇呀 朋友話我賤過地底泥咋

你開好就好啦

巴打咁你仲錫佢 屌
爭氣啲啦
狠狠地唔好理佢
Block曬佢啲野

成日反工都會見到佢
見到佢就會好想好似之前咁同佢傾計
但見到佢所謂既EX響到我又廢事了
成日都見到佢同個EX仲好close 其實都灰灰地
琴日其實佢都無點覆我架啦
訓前又犯賤忍唔住打左俾佢
怎麼你聲音變得冷淡了~
然後就話要訓
究竟仲要犯賤多次先可以心死

心知肚明佢只係player 唔會同我一齊 都仲等落去
最近已經斬纜了

有咩犯賤得過 個EX明知條仔係PLAYBOY狗公黎
啲朋友都話佢接近係有目標 為屌女而溝佢
但佢已經愛撚到沉左船 就算係比人呃都心甘情願喎
已經勸左佢好多次都唔聽
真係睇下幾時條仔玩嫌左食嫌左飛撚左佢

不過我已經放過左我自己
唔再睇佢啲野 唔再搵佢
不過佢係夢入面未肯放過我
已經發夢左三四次佢係夢入面不斷折磨我
又對我系面 又對我冷淡 又講啲勁難聽說話
明明已經無諗佢 肯放手 點解仲要係夢入面折磨我
呢個人為我帶黎既陰影真係幾大

巴打 仲有大把好女仔呀
算啦

犯賤到明知佢已經唔中意我仲痴埋去
仲求當我水泡都唔緊要....我覺得自己痴左線

我個名

明知佢唔值得等，但係都仲放唔低
好想搵返佢 希望佢唔會block埋我啦